[唔係陰謀論]美國正上演緊隻手遮天嘅戲碼，仲未完！

啲人成日問核彈級證據呢
我會反問一句監視器影到點票員靜雞雞喺解散晒監票員後從檯下攞出一箱選票仲未夠震撼？
仲有更多證據指出點票機違法連咗上網

點解今次有依啲料都冇效
因為平時媒體攞到少少料就會幫手四圍宣傳
例如香港特首選舉唐唐個連接兩間屋嘅地牢被報導成地下行宮

早在獵人醜聞開始嘅時候已經開始緊隻手遮天
點解大家會放開戒心由得佢繼續遮落去
因為有同溫層！大家喺同溫層覺得資訊仲係好流通
基本上反侵同埋冇留意網上嘅人都接觸唔到相關資訊

宜家開始離譜到連同溫層都唔俾你講
連總統發言權都要bam
你以前從來未聽過總統記者會會因為總統立場而突然腰斬
正正就係言論審查隻手遮天極有象徵意義嘅事件

然後副總統彭斯嘅背叛，應承咗又唔幫手喺選舉人認證當日搞呈交證據嘅程序
事實上去到依步，如果彭斯有安排好呈交證據再經大氣電波傳送到全國
基本上唔需要啲咩新證據，上面所講嘅證據已經核彈級

今次彭斯成為隻手遮天嘅一部分
我敢講未來阿侵會好危險
甚至可能有生命危險
原因係隻手遮天嘅成員包括白宮成員
亦都會包括負責保護阿侵安全嘅人

推

立此存照

好撚黑暗

侵侵好慘

係，明明通哂天，鐵一般既證據，都比媒體解決哂

仲有國會死4個overweight左係一個咁特殊嘅程序外面有數以百萬計嘅市民抗議
輕鬆spin走本來應有既震撼
不論有冇鬼 當中都有淹蓋理性嘅抗爭者
對方就係睇中呢一點

侵侵適合做革命家，革命先唔需要處理咁多既得利益者。

完全表現緊隻手遮天
明明有晒證據就連法院都唔受理
合理嗎

侵侵

彭斯應該有痛腳比對家揸住

愛侵力話侵贏硬

基本上侵喺三大平台呈交上面證據都係核彈級
法院、國會、傳媒
問題係總統記者會腰斬
最高法院唔受理
總統人認證嗰日國會冇開呈交證據程序

基本上拖到最高法院肯受理已經贏硬
可惜彭斯最後背叛咗阿侵

根本有25冇可能贏，除非可以跳過班25直接做嘢
但侵係靠班25做執行工作
結果咩都做唔到就拖到侵輸晒

係我就打鳩支那，再解決班左膠

侵反對打仗先會得到軍隊支持

但係而家乜撚都冇，仲要除時有生命危險

咁要睇侵撐唔撐加速，同埋有冇辦法跳過下面班25仔做嘢

樓主係未大妓院 記者？
文風 同 標題好似。

尋晚成晚瞓唔著

侵爺行得太前(或者叫唔跟規矩)
其他人跟唔上

真係唔跟規矩就已經贏咗
根本佢就跟足程序做嘢

Deep State

無計架
佢同泛民一樣迷戀議會戰線
條路自已揀

都已經證明左人手點票同支共有份證既機器點票可以差成萬票
都可以話冇證據

最好笑係D智障仲話最高法院唔開庭代表D證據廢
依家係最高法院專業失德呀

奇異點

尋日同啲疑似五毛拗咗好耐呢樣野

最癲嘅話，竟然有追求民主嘅人係支持拜燈及其黨羽做啲咁嘅嘢

我都係WO證明班撚樣係有組織咁樣做

我都係

成熟D啦

視而不見做隻港豬最成熟

成班仆街去處女群P島開餐又話你知咩

但嗰班人反而話對方係分化撚五毛PR喎

隔離po有人指控檯底選票係fake news

我引用返佢個source

喬治亞州官員澄清，指無人在當天要求觀察員離開。而片中職員從桌下提出的並非行李箱，而是有輪子的一般選票箱，晚間點票期間仍有一名州調查員及獨立觀察員持續監票。

喬治亞州務卿辦公室發表聲明指，特朗普團隊是故意段斷章取義誤導國民，並指他們有完整的片段卻選擇忽略事實。

不過我亦都搵到個source

不過官員承認指當日一度出現誤會，指選舉職員以為他們已結束當晚的工作，其後再收到指示繼續點票。州務卿辦公室指出，他們正調查為何兩黨觀察員會在點票未完成之前離開。

即係話就算有人澄清返都好，洗走咗啲監票員然後從檯底攞箱票出嚟點個事實係冇變到

德國 cia 總部搶 server 時死左人單野，係咪真？

唔知

中共不會解決/正視問題，只會解決提出問題的人
美國不會解決/正視問題(選舉舞弊造票)，只會解決提出問題的人(侵/侵支持者/部分共和黨人1)

其實已經完左
如果連近身都現形
呢個近身好肯定你唔會有翻身機會先敢咁做
如果唔係第一個死既係佢
除非你仲有後著收埋連個近身都唔知
但係有可能咩